［有片有真相］推介一個youtube channel，大陸人喺廣東各地實地拍片，講支國經濟狀況

有實地片段好過睇n份二手新聞報道

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

方舟子係咪以前打假果個方舟子？

youtube?

有片有真相?
咁天真?